成日食sushi入黎

海魚相比起淡水魚少寄生蟲，
但係唔代表佢冇寄生蟲。
點解好似冇咩人討論過魚係咪可以生食，
係google youtube search 都冇咩講，
大多數都focus係點食魚生果d，
其實大家有冇擔心過食魚生會出問題，
e.g. 身體差左/病既次數多左。
其實每年都有新聞講人體取出寄生蟲，只係唔多所以好快沉左。
雖然我都有食魚生，但發覺冇咩報導/source證明佢係安全，又仲好多人食。
純屬想討論下。